沈旭輝教路國際同twitter戰線要點做

如果覺得太長睇紅字就得

//【#國際線：內含實用資訊】保衛中大，有咩可以做？

經過呢兩日，唔少朋友好難安枕，面對特區政府，我哋有咩可以做？但正因為無人全知全能，點都應該喺自己崗位盡做。關於國際線，講真好多朋友比我跟得仔細好多，不過呢幾日喺華盛頓，同一啲美國政界學界舊朋友re-connect，都講起香港，我綜合咗幾點建議，可能有少少參考價值，如果有用就share吓啦。

入正題。

1. 當警察喺大學濫用暴力，如果有現場學生、舊生有外國國籍，絕對可以向各自領事館投訴；除此之外，亦建議直接搵各國最關心香港嘅議員，有代言人會事半功倍。假如係美國人，可以直接email CECC (美國國會及行政當局中國委員會,infocecc@mail.house.gov)，同埋最關心香港嘅Senator Rubio辦公室 (casework@rubio.senate.gov，或填form: )。我今日去佢地office，詳細溝通過呢刻最新局勢，佢地好歡迎大家電郵，Rubio助理會親自逐封睇。請email標題註明關於香港最新情況，由於內容可能被用於條bill嘅相關工作，請大家用證據說話，需要個人化經歷、唔要template，特別請講自己點解走出黎、當晚所見所聞、有無受到香港警察不公平對待，令佢地政府知道點樣保護國民，議員亦更有保護僑民嘅legitimacy去關注香港。

2. Senator Rubio係最熱心支持香港法案嘅參議員，而目前法案去到參議院遇到一啲阻滯，呢幾日佢同負責排時間表既參議院主席麥康內爾攤牌，而最新消息，麥康尼爾經過呢兩日，啱啱正式表態支持法案，但詳情未傾。所以，即使唔係美國公民嘅中大學生校友，都可以email上述電郵，分享同類經歷，等佢地更知道最貼地實情present出黎比其他議員、寫op-ed，希望呢幾日嘅犧牲，可以幫返到條bill。由於法案另一個重點，係講緊一國兩制點樣被蠶食，特區警察「一國化」係一個重點，因為涉及日後仲會唔會對國際條約揸正黎做，假如大家有證據點樣blur咗呢條線，可以一併講述。

3. 問過RAND、Brookings、SAIS等等舊朋友意見，雖然Donald Trump好難捉摸，香港只係一張牌，又有出賣盟友往績，但佢係好要面嘅老人家，並唔係完全無路捉。我地要知道佢8月曾經公開講過：「I think it would be very hard to deal if they do violence. If it’s another Tiananmen Square……I think it’s a very hard thing to do if there’s violence」，即係警告北京，如果「天安門式」處理香港，貿易戰好難傾得埋。重點：「another Tiananmen Square」，呢個係語言偽術，可以指「六四咁嘅死亡數字」，可以指「六四式軍警鎮壓」，可以指「六四攻擊學生模式」，本來係為左比佢自己有迴旋空間，彈出彈入。正因為佢咁滑頭，我地要學以致用：警察圍攻中大，已經potentially qualify as「another Tiananmen Square」。有朋友話「都未死人、警察都係執法、點可以同六四比」，咁未免太學究，何況假如唔係校長高層親臨現場，慘劇可能已經出現，唔同真係死人先算Tiananmen？大家可以用呢個angle，用twitter多啲分享，順便溫提Trump，佢講過嘅情景已經出現緊（記住善用#hashtag），唔好比人覺得佢講嘢無到，同時配合國際輿論，令呢個analogy國際化，希望對北京、警察有少少制約。至於唔同意咁類比嘅學者朋友，「一切平靜之後」，好歡迎樹下開個tutorial討論下，但呢刻好忙，不了。

唔好意思，暫時只諗到咁多，其他好多建議，我覺得唔太可行，就無謂講。不過國際線臥虎藏龍，一定可以集思廣益，質素絕對唔係呢個咁既政權可比。大家小心，努力，加油。

#hktiananmen #齊上齊落 #守護中大 #守護香港//

#hktianamen

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

外國巴絲訓哂?

而最新消息，麥康尼爾經過呢兩日，啱啱正式表態支持法案，但詳情未傾

我幫你推

推 和理非做野

好多手路足係新界北想去中大支援，因為冇車都來不到，身邊有朋友有家長車想車救護物資去中大，但都去不到，救大家塞還塞，不要防礙我地去幫前線既手足

和理非做嘢喇

推

Push

push

Bump

hktianamen

做得幾多得幾多

mk輝睇嚟無後顧之憂wor今次

做野

美國戰線

軍師

真正we connect

沈仔

pish

統一口徑: HKTiananmen

香港輸左佢都冇得玩
畢竟佢以前玩左右逢源

#HKTIANANMEN

鍵盤戰士們開Twitter 喇

補一樣
唔好誇大唔好老作唔好文過飾非
白描事實夠哂證明港共暴政

大家一齊打國際線

Tui

甴近平

Twitter 可以用#Tiananmen2019

推呀！全民twitter推上國際！！！

同埋#hktiananmen

Twitter 要人

上twitter呀
連登仔assemble

推，如果有英文唔好的手足，或者先draft份中文，你願意post出嚟，實會幫你轉做英文，

幫推

我都可以幫手翻譯係外國唔知點幫大家

#Tiananmen2019

#hktiananmen

老外真係會估唔到，黑警記者會10句有9句係大話o黎o架

其實好多高官黑警都係美國有好多資產啲仔女家人去哂美國 唔搞呢班人 佢地做完衰野全部去哂美國囉 而家香港咁多人做過壞事想走 我地自己正正身受其害 每日150落黎 不停地混人 我都唔想講到香港人同蝗蟲一樣咁 但佢哋為左自己應該考慮一下應唔應該通過法案制裁 制止呢班人

11.14 曙光行動 繼續三罷

睇路

美國戰線成功咗先會易d打英國 加拿大同歐洲

屙緊屎照推

但對家都一樣會用呢個途徑去做fade news文宣喎

Pish

Mitch唔該你快手D

外藉巴幫手

所以我地行動力一定要勁過對家先得

Twitter 戰線

全香港人背水一戰喇 仲理有冇後顧之憂

點解今日教育局都死唔肯停課，但八大就停課，係咪好鬼呢。
昨天首次停曬八大，之後就暴力清場，好明顯政府認為滅左你大學生，事件就會完，
所有其它大學要作最壞打算，準備可以立即徹離，唔可以比人圍困
對無人性的林鄭來說，唔好誤以為停課係為你地安全着想，佢係想暴力清場。
仲有，有消息內地生徹走，好明顯為屠殺鋪路
必須推上國際，要話比世界聽“天安門事件”又即將發生，仲要係警察想走入八大，消滅整個世代的大學生。

佢係外國應該大把世界 肯回流返嚟算係咁

putsh

大家加油 推

只要仲有一絲良善都知企邊

再推

跳岀同溫層話畀國際知咩事

終於唔做大灣輝

#TIANANMEN2019

沈旭暉基本上依家已經all in，無論你以前點睇佢，都唔可以否定佢係人才、極醒目嘅人，佢都all in，大家一定要堅持

撐暴大

無回流
不過有出力幫手香港保衛戰

推爆！

係中國留學生 唔係咩內地生nds

推！

佢最近d post仲踩界過犯民

救授

已經變左金絲

推推

大家盡做

光復香港

時代革命

推呀！

Twitter要人

辛苦哂絲打

咩都試下啦屌

睇live不如上Twitter

麥康尼爾經過呢兩日，啱啱正式表態支持法案，但詳情未傾。

終於...

係咪差3個未表態支持?

佢（議長）表態支持....應該會上議會

而家真係天安門2.0

#hktiananmen

#hktiananmen

#hktiananmen

#hktiananmen

#hktiananmen

#hktiananmen

#hktiananmen

#hktiananmen

#hktiananmen

#hktiananmen

#hktiananmen

#hktiananmen

#hktiananmen

#hktiananmen

記住搵留學生傾計

Strong post

#hktiananmen
#tiananmen2019

rubio幫香港真係幫到盡
大家唔email打戰線都去twitter多謝下佢
佢一直都follow人權法進度
多次表明一定會搞掂人權法
仲會主動接觸反對嘅議員去傾
另外一直出力嘅hawley同mcgovern
去開個twitter ac 講句thank you都得掛？
幫幫手

收到!

ppppp

up

大家加油

Twitter 戰線！尋晚好多手足一齊send求救信號俾英、美，人哋真係有睇！係有用架！
要繼續！

利申：冇返工

其實我覺得佢一向都好煩

點解

終極離地已移民冷氣軍師，我相信到呢刻佢都未聞過催淚彈

Send email

推 搵啱人事半功倍

上Twitter

搵留學生

推呀

未聽過有地方會攻大學

堅cls!!

國際缐go go go! pish

沈旭輝呢鑊all in哂
老實講奶共先有前途
但佢呢日日開哂火屌政府
依家仲做埋軍師
真係一切都放開哂

真係專業

大灣暉轉黃真係好幫到手

#hktiananmen !!!

推國際線

推
大灣暉出手真係唔同啲
國際關係學者

咁點 唔幫得手？

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

國際線專家指路

[MTR貴重資產] 大陸列車值1.1億，核心零件一壞即停駛

做功課寫email了大家

721831101

推 唔只中大
其他大都遲早被打

幫手推TWITTER
有冇放上黎

英領email 係乜？
香港好多BC學生讀master
97前出世

HELPPPP

曱甴近平推

係度諗，如果要raise 到國際關注，要有個hashtag 短時間內不停tweet and retweet 咁上左trend 啲人先會有興趣

831

Source?

呢個係咪tg gp 人嚟? 小心呀！有狗

推 堂堂CU一定勁多國際生
快啲請佢地全部打哂去領事館求助
我要英美德俄法意日奧咁八國聯軍助攻

謝謝分享，我係和理非，冇車又冇 gear，覺得好冇用，而家去寫 email。

佢一反口就遺臭萬年!

推 推 推

有咩做唔出
呢啲揼波鐘技倆
實係件支那婆係佢側邊教路

教完路
即含+內射
支那雞慣常手段

甴近平

警甴

至於唔同意咁類比嘅學者朋友，「一切平靜之後」，好歡迎樹下開個tutorial討論下，但呢刻好忙，不了。

#HKTiananmen